做擔保人問題

兩年前幫家人做左擔保人
而家自己想買樓 5月31 就夠兩年
屋企人話預早交左文件甩我名 而家等緊MC個邊
想問正常一般幾耐會甩到?
定係其實要6月1號後先可以交文件審批? 佢一直講大話?

求有經驗人士解答

應該都係當正常轉按一樣
要過mc既起碼都一個月啦

驚佢呃你都做擔保

做擔保真係至撚on9
你幫佢佢唔會多謝你
但你要買樓就要8成按
仲要驚佢還款遲影響你tu
到甩名又要睇佢面色幾時幫你搞手續
到佢層樓賺咗都唔會分啲俾你
慘撚過借錢俾人

利申：做緊人擔保嘅on9仔

屋企人..

咪係囉 屋企人都驚呃

但佢層樓5月31先夠兩年罰息期 佢可唔可以預早入紙申請除名? 定係其實要6月1先可以正式入紙

想知有無呃我

搵擔保一定要搵啲買唔到樓嘅人做

入定得啦 批都要時間 罰息期係指成功轉走呀

可以申請定，批埋，一夠鐘就effect